Peter Seppa kaebduse asjas Mats Musta wastu nõudmise pärast puudus täna kaebatud Mats Must ja tunnistaja Peter Kass.
Mõisteti: Neid uuesti ette kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees JAndresson [allkiri]
                     MHansen [allkiri]
                     JJaama [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
